志森與志豪 0608 「如果係美國，個警隊解散左啦」就快成真？ 笑一笑愛國報章的「黃絲手足後悔改過」文宣。

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

志森與志豪
20200608
「如果係美國，個警隊解散左啦」就快成真？
笑一笑愛國報章的「黃絲手足後悔改過」文宣。

志森與志豪
143K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com[/quote]